其實可唔可以入幾萬張申請-不反對通知書，佢覆唔切當佢唔反對

如題

你要搵幾萬人咁做

727齊齊去申請

此計甚妙

分分鐘十萬都有

應該冇限一個人可以入幾多張

但不過一申請就暴露身份..

又唔係叫你去運毒，驚屎驚屁做乜？

頂你,咁都諗到

取消有線嘅相反

留意 鐵路手制用法

好撚堅 幫你推

叻仔！

727萬人申請元朗遊行
此計甚秒

1個人申請就驚身份暴露.
10萬個人申請. 驚條春咩

上過前線發夢嘅唔好做
和理非就得

Agger, 呢d咪不合作運動
而唔係走去塞地鐵呢d on9野

其實要點做
利申 唔識

Push